有冇數據關於香港選民嘅政治立場，屬意政黨?

無論係區議會選舉同立法會選舉其實都淨係睇到黃藍比例
但黃色選民裹面，D人偏向鍾意邊類政黨，例如基層政黨，中產政黨，傳統政黨，近年嘅本土政黨，有冇資料可以搵到？

其實係咪一直都冇相關嘅民調結果？